覺唔覺得拍拖呢種關係好虛無

無論當初你地點樣山盟海誓
叫晒對方老公老婆 當大家係最親密既人
有幾多快樂美好既回憶 經歷過幾多都好

幾個月 甚至幾年既感情 都可以因爲一d野
可能係人 可能係小事 可能係環境既轉變
而毀於一旦 乜都無晒 得返一堆回憶
一諗到呢到就咩信心都無晒

如果唔可以行到最後
到底係為咩同人拍拖 為人付出？

但係你唔試下去同人拍拖，你點會知邊個會係你終身伴侶。

其實結左婚都一樣好虛無，
完全睇雙方點維繫

唔係結左婚等於畢業，
婚後先係真正挑戰

Long d左8個月
拍拖對我嚟講只不過係精神上嘅交流

當初講到有幾愛 最後一句淡左就乜都無

所有承諾都係假 幾多年感情都冇用 一出現第三者真係

做人都好虛無啊，咁你又做

係啊 係咁嫁咋

說話又唔好咁講 呀媽生我落黎 我無得揀

就算對方肯返返黎 大家都有條刺

情愛就似垃圾

怕痛既人無資格被愛喎但

好似呢首歌咁

你尋我開心 我尋你開心 我們還有什麼可以恨

肯番黎都唔會一齊番 因為忘記唔到佢做過嘅野

咁岩係到諗 雖然怕痛但我都義無反顧去愛了

唔去愛點知有沒有將來？
有樣好真，真係唔好計較付出。
要計較計算的話，唔會開心。

有d人做到咁大量既 我自己就唔得啦

咩都計住計住 自己好痛苦 我明

生活調味料

我都想有哩種虛無既感覺

所以有時就算拍到攰 想分手
諗下如果分左就真係會變陌生人 乜都變成過去只可以懷緬 就會繼續堅持
愛係係處無嫁啦 所以先更加要珍惜更要靠兩個人去維繫段關係

識貨依排唔開心都係聽依首

其實都係想係生活中搵個寄託
可惜乜都冇